# README #

Service Communication
Написать игру ping - pong используя RabbitMQ. Одно консольное приложение слушает очередь под названием ping_queue, второе слушает очередь pong_queue. Если в очереди появляется новое сообщение, listener должен отправить сообщение в противоположную очередь с задержкой в 2,5 секунды. Пример работы приложения:

Приходит новое сообщение в ping_queue
Мы выводим в консоль текущую дату/время и сообщение (в данном случае pong - т.к. сообщение пришло с противоположного приложения)
Срабатывает задержка на 2,5 секунды и отправляется новое сообщение в очередь pong_queue с сообщением ping
И так по циклу
Финальный Solution должен состоять из:

Консольные приложения:

Pinger (слушает очередь ping_queue, пишет в pong_queue)

Ponger (слушает очередь pong_queue, пишет в ping_queue)

Class Library:

RabbitMQ.Wrapper (инкапсулирует работу с RabbitMQ и реализовывает 2 метода - ListenQueue и SendMessageToQueue)
Первым должен стартовать Ponger и слушать свою очередь, далее стартует Pinger и отправляет сообщение + слушает свою очередь.

P.S. - программа должна работать вне зависимости от количества запущенных Pinger/Ponger’ов (т.е. программа должна поддерживать работу с несколькими консьюмерами).